笑撚死 而家做正苦ACO 都開個linkedin

ACO 都寫出嚟
仲有好多 不能盡錄

即係文員？

係呀

助理文書主任

要注冊先睇到

Compass College
期限2 年 7 個月
名稱Programme Adminstrative Clerk
到職日期2016 年 6 月 – 2017 年 6 月
任職期間1 年 1 個月
地點6/F, Easey Commercial Building, 253-261 Hennessy Road, Wan Chai, Hong Kong
名稱Student Affairs Officer
到職日期2014 年 12 月 – 2016 年 6 月
任職期間1 年 7 個月
地點5/F, Easey Commercial Building, 253-261 Hennessy Road, Wan Chai, Hong Kong

最撚憎現代教育同佢間compass college

是旦註冊得架啦

有好多

有啲靚女

自取其辱

officer 變 clerk

做到SCO先打出嚟啦，屌

D 人真係好意思寫自己讀指南針學店

佢唔係讀,
佢係幫compass college 打工,
姐係間接一齊害人
linkedln 幾好用, 佢d 前大腦細出晒黎

係wo 唔好意思 柒左
做aco 都唔係咩特別野
但係幫呢d 學店害人真係可恥

Aco 頂薪有30k 有咩好笑

人地aco分分鐘高人工過你啦
況且職業無分貴賤 有咩咁好笑
Aco又唔係偷呃拐騙

有個係UST M.Sc. 都做aco

hazel kwan

Hazel唔錯

其實aco又唔洗出去搵工跳槽

又唔洗識出面d人

開個linkedin黎把鬼

其實...

有咩問題

唔撚係下話

你知唔知LinkedIn用嚟做乜

講得好
正當職業 做乜唔講得？

做左7年ACO
Head hunt 一定好想要呢啲人材

啲人當Facebook用

Eo 都係

LinkedIn唔一定係搵工/Head hunt用嘅

可以用嚟識下同事都得嫁

我男朋友就係靠LinkedIn識返嚟

咁eo都有價值d 既

咪玩啦？ eo難入架 aco就真心廢

入eo仲出返黎

整來做乜

唔轉行開黎做乜

果然含大女

注你老母

可能人地做做下想跳呢,呢啲on9工真係同你做一世?
人工又唔係高

唔講都唔知

不過，到底有咩人會無啦啦走去search 睇下邊個做ACO照計人生勝利者唔會得閒

屌你老母

HKU都有
仲要係今年

邊份? 岩岩睇過見唔到bor...

公務員secrets
1 小時 ·

你地唔好諗到香港電台咁神聖la, 佢地只是搾壓一眾general grade的文職去換取資源. 佢地已經十年冇開過aco新位去應付新的工作, 而咁多年也只是向GGO 拎初入職的ACO (一個稍為senior的ACO也沒有請過), 但是一眾programme officer grade公務員就大增數百個!

提交時間：2019/7/25 上午8:55

個個都擺上網咩

點解唔開得？
你都可以是旦開左acc黎睇人啦

其實入咗政府工仲洗咩開LinkedIn

Hello Moto

外國學生都用㗎啦，樓主係唔係 on9?

ao果d大把人爭住要